【Apex Legends】今日出嘅免費大逃殺game有無人玩？

畫面幾正
有無人留Origin ID一齊玩

APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。
unwire遊戲介紹：
Origin平台裝遊戲：
廣東話遊戲介紹：

discord

冇得叫Titan冇得wallrun 成隻BO4咁

好似已經有post

免費嘛

有bug
個人會自動向左定向右行
有無人都係咁

我都係咁 但輸入法轉做全英文好似就冇事

點樣可以唔刪辣成嘅情況下轉英文
次次轉輸入法開到好q麻煩

輸入法設定個到直接開多個全英鍵盤
姐係右下顯示eng個個

唔該

轉完之後Shift alt

成日打全螢幕game 都要del成個輸入法

btw 覺唔覺好易抽skin
啲槍skin好易抽到金色咁

加入全英 入game shift alt就得

不要再說了

唔通得我係咁

windows key+ space bar?

Ea server真是廢到，場場打完都斷一斷

打左成晚都冇事 你PS4?

係，狂斷

冇隊友
下下都1抽3

免費唔係大哂

巴打覺得唔好玩?

玩左一日，放棄，成日突然俾人射屎忽秒，唔岩玩